個抽獎咪係講緊香港既現況囉

中共政府最叻係乜?
俾假希望人呀!

你以為有得揀?
連抽獎都唔撚俾你抽呀!

聽日記得出街啦

今晚就出啦仲等聽日

就係因為無獎抽 所以我決定聽日出維園投訴香港政府

成班on9

利申唔割

SO99Y

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港獨立 唯一出路